\newcommand{\Archives}[1]{}
\newcommand{\comment}[1]{}
%\newcommand{\Archives}[1]{{\color{green}  #1}}
%\newcommand{\comment}[1]{{\color{green}  #1}}

%\newcommand{\rep}[1]{} % Décommenter pour masquer les corrigés
\newcommand{\rep}[1]{ {\color{blue} \em #1 } } % Décommenter pour compiler avec les corrigés

%\newcommand{\repC}[1]{} % Décommenter pour masquer les corrigés
\newcommand{\repC}[1]{ {\color{blue} {\em #1 }} } % Décommenter pour compiler avec les corrigés

%\newcommand{\VersionProf}{{\color{blue} Version avec éléments de correction } {\color{green} et archives } }
\newcommand{\VersionProf}{{\color{blue} Version avec éléments de correction }}